金降對住大香菇 垂涎三尺

呢個post有少少印9 feel

no offence but that bitch is a tiny bit ugly

佢都係菇頭

勁qq...

咪亂講野...

下==
我講降b

原來牙降鍾意食菇菇..

你依個size?